(我錯了)其實可以唔洗理咖喱呢個職業打手

講咩都係堅持己見架啦
就算俾埋ab test，客觀數字都亂咁屌
以為自己就係上帝講咩都啱
呢的人九成九都係職業打手

【柒】事實證明咖喱sir睇咩牌子相機都係屎色

canon界貓sir

有一部影到白裡透紅的canon eos r 真係好幸褔

[咖喱不願面對]Blind Test中，受訪者鐘意Sony顏色多過Canon

(咖喱難以面對)EOS R新firmware越改越衰

專業記者EOS R 用後感

巴打繼續當佢係狗咁撚唔錯呀

啲阿叔阿伯不嬲都唔接受新事物
總之佢話好就好益啦

block左好耐 太煩

關我撚事
係你用到有問題
係部機問題點解得你一個講？唔諗下係咪自己問題？
btw條路自己揀仆街唔好喊，show部機睇下先啦，唔係你講咩都得

去到屋仔都俾人鬧
全世界俾佢鬧盡

啲相

有冇link

連登開張無幾耐已經block咗佢
同貓sir一樣on9

同你講你冇做好前期功夫然後你都冇正面回應
淨係識話影咩都橙色
因為你個腦淨係得屎色同埋橙色